====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: 000 habitants environ qui se sont révélées trop petites , des " expanded towns " sont maintenant prévues , l ' une (Southampton-Ponsmouth area) pour 400 .
Entity Name (Type) :: Ponsmouth area (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Southampton (LOC)
Ponsmouth area (LOC)
Total entitiy counts: 2

